新bra唔岩戴太細，點算好

小妹個胸話大唔大話細唔細，咁都有a既
點知唔小心買錯左個aa cup既
而家戴到好緊好似抖唔到氣咁

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

比我渣細你個波

肥仔波

而家岩岩好， 太大着衫唔靚
太細就好平

小妹真絲

A就咪鬼戴丫，我C都唔戴不知幾爽

a都要著bra咩

又扮絲

請善用起底功能

男人老狗學咩人帶bra

你着衫唔好睇

a其實真係岩岩
完美

男人老狗學咩人載bra

小妹重申多次我平時只係鍾意扮男人
但有時都會講番d女人正經野，例如今次

咁嘅時候仲出埋啲膠post阻住 唔block9u唔得

A club都話大無大話細唔細？男人都大波過你

肥仔波都大過你

瘦底

你咪block晒成個感情台囉 無上熱門就瓜瓜嘈，放鬆下唔得？

邊個得閒理你block 唔block正一傻鳩
block咪直接block ,係度刷存在感

對波好睇咪得囉

你著男裝實好好睇啦

唔好戴

點解個天要俾一對波我
但係又細
跑步又會郁
你一係俾大嘅一係就唔好俾啦好嘛

貼乳貼算啦

有無搵專業人士驗